More Than I Can Take

Broken glass is thrown away, splinters left become your pain.
Funny how trouble won't fade away.
What's in your veins stays in your veins.
I try not to break, but sometimes it is more than I can take.
Blood is thicker than water, they say.
But I've tried to wash my blood away.
Funny how those colors won't leave a trace.
Ones that leave the deepest pain.
I try not to break, but sometimes it is more than I can take.

Every second i waste is more than i can take

DOWN TO THE RIVER TO PRAY

O sinners, let's go down
Let's go down, come on down
O sinners, let's go down
Down in the river to pray

Winter Bird

My tears are always frozen
I can see the air I breathe
But my fingers painting pictures
On the glass in front of me
Lay me by the frozen river
Where the boats have passed me by
All I need is to remember
How it was to feel alive